元朗市民完美示範「撚狗」 黑警唔夠人講發爛渣

👨‍🦳：你又唔撚夠我講
🐶：你又唔落嚟
👨‍🦳：我點解要落嚟呀
🐶：你落嚟我咪同你講囉
👨‍🦳 : 你除低gear我咪落嚟囉

推

表示 撚狗唔該你企係個絕對安全既位先好撚

陣間班狗發癲亂拉路人報復，個位手足就會俾人屌其實現實唔覺有人理過唔屌狗呢條規矩，見到呢班賤種師奶呀叔一定開炮

但如果萬一啲狗真係衝上去咁咪仆街。大大聲鬧佢倒不如偷偷用魔法

佢沖上去先好笑 爆埋你門 ?

可以拉鳩你咩?

係屋企對住街講粗口 ? 公眾地方行為不檢? 定破壞社會安寧

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

應該唔會被屌就夠膽爆門掛，指揮官大獲喎

掟鳩佢就真係會爆你門

咁佢沖入嚟打9你，你有無辦法告佢先？

果到仲要自己屋企天台 好似

咁你連係屋企都驚嫁wo 就真係唔好出街啦 呢個世界好危險

第二日就無記者在場啦

喺街乜都冇做咪又係畀人拉

牙蛇克制到
唔衝上去

時事台連登仔咪最撚醒 未落過埸唔知現實
淨係識縮係房碌手機指指點點
呢d殘種狗見到正常一定會有人屌既啦
亂拉路人大把理由 關手足撚事

真係有落過場就知，屌自己人真係好無謂，唔通要屌埋老豆搵仔起底激嬲班狗？

繼續打飛機啦，黑警人工已經加左5%

成日話屌狗有問題
唔好激嬲佢地
咁你出嚟
佢地都係0傷害又可以隨時拉人
咁係咪唔出好啲

係呀
一直講緊同狗嘈無著數
咁你撚完幾句係咪好開心？
你撚過狗未？
撚完再入嚟講完美示範好無？
不嬲呢個世界都好危險
但你可以避，你要過地雷陣，踩唔中係你好彩
不過你有無諗過撚完有咩得益？

都唔同
老豆搵仔係隱藏左身份
你係街撚狗我驚你上唔到連登報平安

好似你有個錯覺唔可以用呢幾條罪名咁
係屋企對住街講粗口 ? 公眾地方行為不檢? 定破壞社會安寧
呢幾條都得

你出嚟係為左撚狗定有其他原因？
原來你出嚟係一心屌狗
咁你屌左幾多隻？